有冇咩真實，戰爭生存槍驚推薦？（fps)

有諗過arma 3,但好似就快出4所以唔屌住
Squad買左但搵唔到server退左
Escape from tarkov 幾正但香港唔知有冇人玩
仲有冇？
唔好講pubg,同手機驚

垃圾insurgency

Rising Storm 2 ?

Post scriptum

Dayz